喂喂喂 訓左2日 岩岩醒番 你班仆街竟然係到問收唔收到貨？

我理得柒婆係咪撒回
你地都唔好再出post問仲出唔出

五大訴求 缺一不可
依句唔係口號
係佢未做哂5樣都唔洗傾

唔好再俾五毛帶風向

我連登博弈家正式宣布
活動無限期繼續 亦會繼續升級
一日唔做齊五樣
都唔好諗住有得傾
依家就係傾緊 我地提出左我地要求
你得Yes or No Answer

邊個帶風向叫收皮 邊個就係on9
見一個屌一個

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

支持！